「請正視」PTGF事情，已經出現嚴重後遺症！！！

依家係街見到啲有性趣嘅女仔，都覺得佢係ptgf

咁你有冇上前問價呀

大聲d how much.jpg

其實做雞有樣睇

做雞有特徵，例如時間比較多， 唔似人哋返朝九晚+OT, 睇吓佢fb post時間都知

翻工翻學唔俾玩social network?

雞蟲之眼

最衰點睇都覺得佢地唔值高價果下衰

雞蟲筆記

我都係

後遺症好撚嚴重呀屌